請幫忙封殺「鬼」網及起底：全球監察［林鄭月娥］行政長官官方群組

全球監察［林鄭月娥］行政長官官方群組

該網站管理員鄭偉峯是什麼人？借支持運動名義開群組，不知是否收集情報。
該網站正散播71立法會裡人物的照片。
請起底，封殺這狗！廣傳封殺此群組！
（有沒有IT幫忙炸這個網站）

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後5分鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

推

俾條link先得架

大佬你講緊全球監察［林鄭月娥］行政長官官方群組，但係cap張向香港警察致敬嘅圖？

成個post都唔知做乜鳩